<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    #vis.vega-embed {
      width: 100%;
      display: flex;
    }

    #vis.vega-embed details,
    #vis.vega-embed details summary {
      position: relative;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-lite@5.8.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300}, "axis": {"labelFontSize": 12, "titleFontSize": 14}, "legend": {"labelFontSize": 12, "titleFontSize": 14}, "title": {"anchor": "start", "color": "gray", "font": "Helvetica", "fontSize": 20}}, "data": {"name": "data-b0cfbd3e3e4a1dd311ee0a2803cb78fa"}, "mark": {"type": "rect"}, "encoding": {"color": {"field": "N\u00famero de Arrestos", "scale": {"scheme": "viridis"}, "title": "N\u00famero de Arrestos", "type": "quantitative"}, "tooltip": [{"field": "Provincia", "type": "nominal"}, {"field": "A\u00f1o", "type": "ordinal"}, {"field": "N\u00famero de Arrestos", "type": "quantitative"}], "x": {"field": "A\u00f1o", "title": "A\u00f1o", "type": "ordinal"}, "y": {"field": "Provincia", "title": "Provincia", "type": "nominal"}}, "height": 600, "title": "N\u00famero de Arrestos por Provincia y A\u00f1o", "width": 800, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.8.0.json", "datasets": {"data-b0cfbd3e3e4a1dd311ee0a2803cb78fa": [{"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 1579}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 3133}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 3256}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 3438}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2866}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 3559}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 3136}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2737}, {"Provincia": "AZUAY", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 851}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 348}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 827}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 914}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 756}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 863}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 930}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 806}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 753}, {"Provincia": "BOLIVAR", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 309}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 877}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 2588}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 2438}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1951}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2086}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 2024}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1802}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1903}, {"Provincia": "CARCHI", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 582}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 746}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 1625}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 1791}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1458}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 1484}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 1638}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1330}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1010}, {"Provincia": "CA\u00d1AR", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 354}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 2370}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 2613}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 2612}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 2622}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2468}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 2527}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 2129}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1958}, {"Provincia": "CHIMBORAZO", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 760}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 1059}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 2201}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 2474}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 2533}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2388}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 2881}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 2509}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2437}, {"Provincia": "COTOPAXI", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 743}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 10294}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 14266}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 14580}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 13477}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 12531}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 13903}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 13027}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 12056}, {"Provincia": "DMG", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 3715}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 8838}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 15772}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 15679}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 13086}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 10615}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 12174}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 10536}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 10515}, {"Provincia": "DMQ", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 3439}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 3112}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 6195}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 5942}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 5730}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 4677}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 5817}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 4603}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 4247}, {"Provincia": "EL ORO", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 1515}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 2273}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 4612}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 4136}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 3858}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 4257}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 3971}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 3455}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2447}, {"Provincia": "ESMERALDAS", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 917}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 211}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 481}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 452}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 344}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 378}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 332}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 315}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 441}, {"Provincia": "GALAPAGOS", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 126}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 1862}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 4478}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 4558}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 4226}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 4179}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 4399}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 3636}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 3081}, {"Provincia": "GUAYAS", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 1081}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 1432}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 3386}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 3745}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 3469}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2920}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 3156}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 2947}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2909}, {"Provincia": "IMBABURA", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 802}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 1817}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 2354}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 2685}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 2623}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2607}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 2727}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 2425}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2411}, {"Provincia": "LOJA", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 797}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 2548}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 4995}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 4724}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 4650}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 4384}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 4684}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 3873}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 3735}, {"Provincia": "LOS RIOS", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 1285}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 3377}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 8041}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 7924}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 6662}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 5876}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 6080}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 5444}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 5031}, {"Provincia": "MANABI", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 1859}, {"Provincia": "MAR TERRITORIAL", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1}, {"Provincia": "MAR TERRITORIAL", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 9}, {"Provincia": "MAR TERRITORIAL", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 7}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 607}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 1335}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 1486}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1400}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 1541}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 1534}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1359}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1295}, {"Provincia": "MORONA SANTIAGO", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 464}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 647}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 1253}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 1198}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1085}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 1448}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 1466}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1410}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1322}, {"Provincia": "NAPO", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 355}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 324}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 802}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 876}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1837}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 1499}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 1689}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1527}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1213}, {"Provincia": "ORELLANA", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 381}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 443}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 1018}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 1009}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1141}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 1301}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 1366}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1217}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1277}, {"Provincia": "PASTAZA", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 376}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 785}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 1853}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 1903}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 2252}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2258}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 2686}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 2287}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2177}, {"Provincia": "PICHINCHA", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 741}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 580}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 1872}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 1625}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1241}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 1028}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 1288}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1210}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1274}, {"Provincia": "SANTA ELENA", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 435}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 1867}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 3959}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 3817}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 3473}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 3597}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 3775}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 3078}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2782}, {"Provincia": "SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 936}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 624}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 1490}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 1678}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 1592}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 1635}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 1474}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 1345}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 1474}, {"Provincia": "SUCUMBIOS", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 544}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 2457}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 3724}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 3411}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 3010}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 2984}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 3550}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 2952}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 2468}, {"Provincia": "TUNGURAHUA", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 791}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2016, "N\u00famero de Arrestos": 565}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2017, "N\u00famero de Arrestos": 671}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2018, "N\u00famero de Arrestos": 696}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2019, "N\u00famero de Arrestos": 573}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2020, "N\u00famero de Arrestos": 734}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2021, "N\u00famero de Arrestos": 842}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2022, "N\u00famero de Arrestos": 736}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2023, "N\u00famero de Arrestos": 858}, {"Provincia": "ZAMORA CHINCHIPE", "A\u00f1o": 2024, "N\u00famero de Arrestos": 292}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>